一人一個討厭身邊口賤既人講同做既野

明明唔關事都要串您
純粹唔岩玩
拎您黎做笑話 但完全搵唔到笑點

有無巴打可以教點對付

比佢更賤

咁你要檢討一下自己啦咁多嘢比人串

無 要入一個人大把短入

位

係純粹唔岩玩 拎出黎笑既都係啲無關痛癢既野